「黑豹」男星Chadwick Boseman癌逝

漫威電影「黑豹」男星查德維克博斯曼（Chadwick Boseman）代表告訴美聯社，他已因結腸癌病逝，享年43歲。

報導指博斯曼已抗癌4年。

下，咁突然

2020真係痴撚線

rip

RIP

咁突然 rip

R.I.P

咁後生
RIP

睇唔出佢係癌症病人

咁突然

屌啊
難得幾好睇
佢之前套警探都唔差

屌你咁撚突然

wakanda forever

2020又發癲

之前都瘦左好多

個度咁高科技都醫唔返

好突然....RIP

反而鍋物先仲似⋯

黑豹

佢個妹醫術咁高明

佢套Da 5 Bloods都好套

外界真係完全唔知佢已經默默抗癌四年辛苦了rip

RIP，以後黑豹點算

仲諗住有黑豹2

咁突然
睇佢IMDB，2022年寫住Black Panther 2

下

早排已經好瘦

好勁。。。患癌仲拍到超級英雄片。。。心理質素好強大

今年發生乜嘢事

Rip

之前有睇新聞都話佢醫緊 瘦左好多

有病就咪撚拍啦

成個mcu比條友搞彎哂

又要搵條友reboot 婦聯5點算

估應該前幾年好番
近一年復發

都好撚突然 條友本身越嚟越紅 加埋黑豹 應該可以更上一層樓 不過係人生完之前都名成利就

之前都仲傳緊佢會飾演史上第一個黑人日本武士

屌你老母臭閪

我套黑豹2呢 屌你

dllm
咁想買落地府睇啦

特技咁勁，黑豹2 肯定ok

下，岩岩紅咋喎

知你seek attention
但我都係要屌你老母
收撚皮啦

MCU, 美漫搵人接有幾難，spiderman batman 都幾個演員做過啦

唔怪得知一路越黎越瘦

好突然，好唔開心
真係一個好演員

Wakanda forever

好好笑

佢個樣好順眼 好鍾意睇佢拍戲

RIP好鍾意black panther
Wakanda Forever

We won't back

好突然

又點
仲入戲院俾錢奶共廸士尼賺

黑人黎講算靚仔

今鋪真係wakanda forever 😭😭😭

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

屌唔好呀!RIP wakanda forever!